有咩方法識到天文台個編輯

呢個人相當有嫌疑，留意咗佢好耐，寫嘢幾有趣

有無巴打認咗佢

成個天文台換咗台長之後都有趣咗好多

有幾條片都拍得好正 尤其喺日本個條 入面有個架妹幾靚

本土代表 好正

幾好笑

最尾果度好正

前面定左面

識食一定食前面

啱聽 驅風一流

單身男好正 comment話佢係hehe
利申 非gay

呢段都有趣